# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2022
# Roberto Rosario, 2022
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-21 06:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-27 05:35+0000\n"
"Last-Translator: Roberto Rosario, 2022\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:41
msgid "Linking"
msgstr "链接"

#: apps.py:106 models.py:29
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: events.py:6 links.py:27 links.py:35 links.py:68 links.py:73 models.py:48
#: permissions.py:5 views/smart_link_views.py:157
msgid "Smart links"
msgstr "智能链接"

#: events.py:10
msgid "Smart link created"
msgstr ""

#: events.py:13
msgid "Smart link edited"
msgstr ""

#: forms.py:45
msgid "Foreign document field"
msgstr "外部文档字段"

#: links.py:44 views/smart_link_views.py:261
msgid "Create new smart link"
msgstr "创建新的智能链接"

#: links.py:49 links.py:87
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:53 models.py:40
msgid "Document types"
msgstr "文件类型"

#: links.py:58 links.py:91
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:63
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: links.py:81
msgid "Create condition"
msgstr "创造条件"

#: links.py:96
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: literals.py:7
msgid "and"
msgstr "且"

#: literals.py:8
msgid "or"
msgstr "或"

#: literals.py:12
msgid "is equal to"
msgstr "等于"

#: literals.py:13
msgid "is equal to (case insensitive)"
msgstr "等于（不区分大小写）"

#: literals.py:14
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: literals.py:15
msgid "contains (case insensitive)"
msgstr "包含（不区分大小写）"

#: literals.py:16
msgid "is in"
msgstr "在其中"

#: literals.py:17
msgid "is greater than"
msgstr "大于"

#: literals.py:18
msgid "is greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: literals.py:19
msgid "is less than"
msgstr "小于"

#: literals.py:20
msgid "is less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: literals.py:21
msgid "starts with"
msgstr "以其开头"

#: literals.py:22
msgid "starts with (case insensitive)"
msgstr "以其开头（不区分大小写）"

#: literals.py:23
msgid "ends with"
msgstr "以其结尾"

#: literals.py:24
msgid "ends with (case insensitive)"
msgstr "以其（不区分大小写）"

#: literals.py:25
msgid "is in regular expression"
msgstr "在正则表达式中"

#: literals.py:26
msgid "is in regular expression (case insensitive)"
msgstr "在正则表达式中（不区分大小写）"

#: models.py:28
msgid "A short text describing the smart link."
msgstr ""

#: models.py:33
msgid ""
"Use this field to show a unique label depending on the document from which "
"the smart link is being accessed."
msgstr ""

#: models.py:35
msgid "Dynamic label"
msgstr "动态标签"

#: models.py:37 models.py:188
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: models.py:47 models.py:166
msgid "Smart link"
msgstr "智能链接"

#: models.py:80
#, python-format
msgid "Error generating dynamic label; %s"
msgstr "生成动态标签时出错; %s"

#: models.py:95
msgid "This smart link is not allowed for the selected document's type."
msgstr "所选文档的类型不允许使用此智能链接。"

#: models.py:170
msgid "The inclusion is ignored for the first item."
msgstr "第一项忽略此包含。"

#: models.py:174
msgid "This represents the metadata of all other documents."
msgstr "这表示所有其他文档的元数据。"

#: models.py:175
msgid "Foreign document attribute"
msgstr "外部文档属性"

#: models.py:180
msgid ""
"The expression using document properties to be evaluated against the foreign"
" document field."
msgstr ""

#: models.py:182
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#: models.py:185
msgid "Inverts the logic of the operator."
msgstr "反转运算符的逻辑。"

#: models.py:186
msgid "Negated"
msgstr "否定"

#: models.py:191
msgid "Link condition"
msgstr "链接条件"

#: models.py:192
msgid "Link conditions"
msgstr "链接条件"

#: models.py:208
msgid "not"
msgstr "否"

#: models.py:212
msgid "Full label"
msgstr ""

#: permissions.py:8
msgid "View resolved smart links"
msgstr ""

#: permissions.py:11
msgid "Create new smart links"
msgstr "创建新的智能链接"

#: permissions.py:14
msgid "Delete smart links"
msgstr "删除智能链接"

#: permissions.py:17
msgid "Edit smart links"
msgstr "编辑智能链接"

#: permissions.py:20
msgid "View existing smart links"
msgstr "查看现有的智能链接"

#: serializers.py:50
msgid "Primary key of the document type to add to the smart link."
msgstr ""

#: serializers.py:59
msgid "Primary key of the document type to remove from the smart link."
msgstr ""

#: views/smart_link_condition_views.py:45
msgid ""
"Conditions are small logic units that when combined define how the smart "
"link will behave."
msgstr "条件是小逻辑单元，在组合时定义智能链接的行为方式。"

#: views/smart_link_condition_views.py:49
msgid "There are no conditions for this smart link"
msgstr "此智能链接没有条件"

#: views/smart_link_condition_views.py:53
#, python-format
msgid "Conditions for smart link: %s"
msgstr "智能链接的条件：%s"

#: views/smart_link_condition_views.py:73
#, python-format
msgid "Add new conditions to smart link: \"%s\""
msgstr "为智能链接添加新条件：“%s”"

#: views/smart_link_condition_views.py:107
#, python-format
msgid "Delete smart link condition: \"%s\"?"
msgstr "删除智能链接条件：“%s”？"

#: views/smart_link_condition_views.py:134
msgid "Edit smart link condition"
msgstr "编辑智能链接条件"

#: views/smart_link_views.py:74
#, python-format
msgid "Resolved smart link query error: %s"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:101
#, python-format
msgid "Resolved smart link dynamic label error: %s"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:106
#, python-format
msgid ""
"Documents in resolved smart link \"%(resolved_smart_link)s\" for "
"\"%(document)s\""
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:148
msgid ""
"Indexes group documents into units, usually with similar properties and of "
"equal or similar types. Smart links allow defining relationships between "
"documents even if they are in different indexes and are of different types."
msgstr "索引将文档分组为单元，通常具有相似的属性和相同或相似的类型。智能链接允许定义文档之间的关系，即使它们位于不同的索引中且属于不同类型。"

#: views/smart_link_views.py:155
msgid "There are no smart links"
msgstr "没有智能链接"

#: views/smart_link_views.py:177
msgid ""
"Smart links allow defining relationships between documents even if they are "
"in different indexes and are of different types."
msgstr "智能链接允许定义文档之间的关系，即使它们位于不同的索引中且属于不同类型。"

#: views/smart_link_views.py:182
msgid "There are no resolved smart links for this document"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:186
#, python-format
msgid "Resolved smart links for document: %s"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:202
msgid "Available smart links"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:203
msgid "Smart links enabled"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:230
#, python-format
msgid "Smart links to enable for document type: %s"
msgstr ""

#: views/smart_link_views.py:243
msgid "Available document types"
msgstr "可用的文档类型"

#: views/smart_link_views.py:244
msgid "Document types enabled"
msgstr "文档类型已启用"

#: views/smart_link_views.py:255
#, python-format
msgid "Document type for which to enable smart link: %s"
msgstr "要为其启用智能链接的文档类型：%s"

#: views/smart_link_views.py:285
#, python-format
msgid "Delete smart link: %s"
msgstr "删除智能链接：%s"

#: views/smart_link_views.py:302
#, python-format
msgid "Edit smart link: %s"
msgstr "编辑智能链接：%s"
